假如攬炒唔成功

5 eyes 唔出手
點算

以命換命

留一口氣

一立國安法，好難唔攬炒成功

咁樂觀 美國pass哂香港d bill 都未制裁到d咩人

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動